黃色經濟圈有一樣野要做：價格戰

唔撚標題黨！
當中資或藍紅店識得以本傷人時，我地係時候要用同一招數反擊
鬥平
前題係
1. 夠錢畀所有基本嘅支出(包括營運資源，例如餐廳要用嘅食材)
2. 可以頂得住同級或更高嘅質素 (唔似pepe hk賣假貨)
3. 有足夠營利嚟持續營運

滿足曬後，就要有咁平得咁平

就係為左減少人血饅頭論
攻入藍絲貪平嘅死穴
記得請手足

一定要賣淘寶貨

唔一定
講緊情況許可下

你都識講以本傷人啦

黃店小本經營點玩格價戰？
一陣又話要黃店捐錢又剩，咁邊有錢？

衰在我地做唔到啲乜

sorry for 1999
雖然講明左其前提
但都唔多覺有力

傻撚左？
人地紅色調資本雄厚
點解要以用自己弱點同人地長處比？
首先其實黃圈嘅人係唔介意俾貴少少，當係支持黃圈發展有咩所謂
但普遍黎講質素真係有待提升
既然資本唔夠對家玩
就要做好質素建立口碑
先有得長遠發展落去
同人打價格戰玩死自己對家都未死

寧願佢地做d黃店聯合優惠，都唔想佢地純鬥平，遲早會變內鬥。

例如：

1. 去黃店行完街買完野，憑單去黃店食飯送小食

2. 食完飯憑單去黃店糖水鋪消費滿指定金額有碗細糖水送

3. 食完糖水憑單去黃店嘅娛樂場所消費9折

4. 不停loop落去，等黃圈融入大家生活

就係想要呢啲
不過噏唔出

對家一直做緊價格戰，
黑心呢排d包監平監賤賣 $40蚊一袋包
有蛋糕散包 日日叫

-零食物語早排搞半價

-360 d價都係平
爭在班豬會唔會買

好多同路人識忍手，叫埋屋企人一齊忍
點解仲有咁多豬食元氣？
部份區真係黃店食肆荒地（ 油塘、將軍澳）
鼓勵同路人用Foodpanda /推薦附近黃店

黃色經濟圈最核心既係
貨物/食物 優質 同埋 服務好
sell既係quality, 無啦啦走去打價格戰做咩? 傻左?

咁天真都有既

on99

冇資本同人玩show hand真係同自殺冇分別

鬥平只會死快啲

樓主係咪五毛嚟

讀少少經濟學都知唔可行啦

黃色經濟圈同賺幾多錢根本無直接關係

只係市民消費鐘聲有政治審查，吹咩